賤種車狗跌出前4恥笑區

忍你好耐車狗

沙狗

樓主坐左幾耐？

沙

Ho ball

樓主慘

沙基你

英超兩大廢翼